新年翻睇家有囍事同嚦咕嚦咕新年財是否賤種

家有囍事
導演高志森監製黃百嗚

嚦咕嚦咕新年財
主角填海華

藍c戲都睇不如去美心買埋盆菜啦
睇乜代宗師好過
我唔睇呢啲垃圾戲但連登講過佢算黃要懲罰

不啦新年睇韓劇好過=
套戲咁好睇食住招財福堡睇先有新年氣氛=

藍絲唔等如賤種

負評似用開M記app嗌外賣

真？

聽Twins賀年歌嗰啲都係

係唔係就唔知
但你就一定係

你睇嚦咕嚦咕？

盲反?

新年必睇思捷大師既一家大晒啦..

你真係唔識

好笑過幾套XX囍事

我睇無敵福祿壽

福祿壽屌打所有賀年片

我專反proclub badboy

呢套好撚悶喎
72家租客都好睇過佢

除咗高海寧低胸裝 套戲仲有咩亮點

why he is badboy

似盲反啦

思捷大師差館扮聲 旺角街頭扮草蜢 海天堂老細粉墨登場 祥仔式食字劉美君冷笑話 就咁數都一堆啦..

見倒高志森都唔開胃啦

識樓主 佢就係藍絲賤種廢老

睇家有囍事睇到傻咗？

記住人品好，牌品自然好